［無聊一問］USPS 快遞

如果屋企冇人收件 佢會唔會通知番你？

利申第一次用USPS

推

27353535
打去問

係USPS 唔係UPS
我係咪打去香港郵政局問？

送返去賣家到

任何速遞都會打俾你

郵差送上門 無人收件就留張卡自己去郵局拎

係咪到左香港就由香港郵政局接手